pccw 1000m就完約求pm

公屋拎，想知埋有ps4同冇既價錢，仲有3個月約

你公居屋續約offer同新客offer 1樣嫁
Ps4pro plan既話

鋪面直接同我講做唔到...

你留個tg我搵你傾啦
咩都未睇 我可能做到呢
門市d人覺得續約冇肉食姐

巴打我唔識比tg link
介唔介意你比我

放低你user id我會搵到你

Lookkit